夜歸女被搶手袋 論盡賊疑漏低銀包

夜歸女被搶手袋 論盡賊疑漏低銀包

【17：21更新】新增動畫
【16:43更新】警方閃電破案，12小時內拘捕涉案口罩賊，稍後將疑犯押返觀塘和樂邨單位搜查證物
【12：01更新】新增動新聞
【11：49更新】有商舖cctv拍得賊人容貌，當時賊人戴口罩，拿着搶來的手袋逃走。

凌晨3時許，一名37歲姓王女子，行經旺角大南街86號對開，被一名戴口罩賊人從後搶去手袋，內有7,000港元、500元人民幣、一部值3,000元手機及約值33,000元的首飾。賊人得手後走過對面馬路，穿過後巷經荔枝角大南街休憩處逃跑。女事主窮追約30米，目送賊人往白楊街方向逃去無蹤。

女事主其後向途人借電話報警，警方到場調查，在附近撿獲一個口罩。同時，另有一名途人，在大南街一店舖對開撿獲一個銀包，內有一名男子的身份證及信用卡，交由警方處理。警方不排除是賊人掉下，撿走調查。案中女事主沒有受傷返警署助查。

有商舖門外的閉路電視拍得賊人戴口罩，穿白色長袖衫、深色長褲，拿著手袋匆匆由對面馬路跑過洗衣店，最後往白楊街方向逃去。警方經追查後，今午將賊人拘捕，並將他押返觀塘和樂邨長安樓單位搜證。

首先，事主係女人=G、公廁
仲有一定係高智能罪犯插贓嫁禍

結論：黑警砌生豬肉
連登神探又破案